2018 MT/GT 討論區 (6)

祝大家快啲有心水offer

有冇人知HKBN FIN Trainee ?$

有冇集友 永隆 after written test嘅消息

有無巴絲知集友first in會做咩

永隆做完成個月 可能已經唔要左我

有冇人聽日HKT interview

你幾時做written?

放完新年假後

仲未下round應該 我今個星期written

有無人個南洋點in?

有冇人報左insurance authority

未有

又係我 Mtr corporate affairs associate program有offer未

Hr話3月尾至4月頭先會有email通知

無回覆

出左下一round

出左 但唔知出曬未

有無巴絲收到JC Final Interview result ?

有冇人報完集友IT GT 有消息？

上商interview 有無人知係點？話玩game

Coach 岩岩send email 黎remind 簡interview slot
佢話有2日朝早full 左

到底過年後AC既有無份panel

有無人pccw media written完有interview

in左恆隆panel既出左offer未？

Ching幾號做apt test?

hktv mt 有人有下輪消息未？

岩岩收到南洋hr 打黎約 interview
有無Ching 知要in 幾耐同要做咩？

巴打幾時written架 我收唔到😭

之前去左

lm

過年後AC未有消息x2

有無人ICBC 收到 GT 2nd Round Interview

知唔知咩事，之前好似出左一次offer

應該係有一堆人reject左offer

利申：reject左

南洋打黎約星期五in, 已推

有冇人知bocgi interview process係點

有冇人去左上商 要玩game

[member]+1

有無人都係英皇集團group in

rejected*

[member]其實係咪請得好少人 assessment day已經screen走左好多好似 [member]

cls恆生d hr做到咁夜 七點半都仲打嚟

介唔介意講下電話頭幾個號碼？
啱啱miss 咗個call 唔知係咪佢哋hr

報左咩post?

I see 唔該巴

搵工真係好講關係 當前排成隻狗咁求大公司比個1415k既offer你果時 一個uncle call你去佢公司幫手就已經開價一個double
現實真係唔到你唔接受

其實人工低package 差都算數
有啲所謂大公司仲要出哂名 workload 大到痴線 唔當員工係人 基本上說服到自己哂咁多心機仆住去求 offer 既唯一一原因就係整靚份 CV 等自己日後多啲 exit opportunities

HKA any news after HR in?

Agger 但cv呢家野真係好緊要

有update?

有冇人做左佢筆試，收唔到

做左2月個essay
佢話3月有消息到而家都無係咪收左皮

我都想知

琴晚7點幾收到call

啱啱收到call

你地幾時報南商

我連apt test都收唔到

二月頭報，隔咗兩日收到apt test

佢咁遲，依家先written，package 又唔係好

利申 推左

上商 集友 南洋 中銀邊間最好

retail / commercial 就一定中銀
bo 應該差唔多

撘單問
有冇人accept 左bochk有update?

打過去問
冇咁快

明白
因為我兩個禮拜前問過，佢話好快會send條link 比我補文件
諗緊會唔會miss咗

電話

之前問過，都係咁同我講有啲野要update

邊條team??

上商dat AC

有無DBS消息？

no 3月頭果陣收到email話3月會有update but nth yet
做左online test

點？

保持神秘 不過玩得幾high

有無人知上商offer幾多人工
低過20000後日就唔去喇

咁都知 咁知唔知幾時有消息

今日收到 email group in

收到交行retail officer trainee interview call
佢話email比我但係收唔到
仲要約聽朝9點

即係teller?

我諗係銀行sales
但係我唔係apply retail officer的
Apply cooperate management trainee refer左去retail

收到CMI gp in 有無同路

16-17 上年呢個價

幾點?

有冇人收到周大福Mt offer？ 係米伏黎個Mt program

佢會SMS埋你錄video lol

我都有offer

咩係cooperate MT
Btw個個都想入corporate, 唔通個個都入到咩, 好多bank先fake你apply再扔你去retail

幾K?

HR in左？

Panel in 完
offer 15k

有無其他人都有offer比較下

你有冇accept？覺得伏唔伏

有冇recruitment poster睇睇

無poster 從來都無email 只係打電話
我都覺得少少伏
未決定

收到cmi group in
casual wear就得

究竟點先為之casual

我都等緊消息......

有冇巴絲申請左集友GT,開始in未呀知唔知？

恆隆過年後AC係咪都係冇final in消息？

Oversea 下個禮拜AC

Offer係咪一樣都係15k？

個個唔同

我有offer都係15k

初初HR話最早3月中通知final interview
不過so far未收到

15k係咪最低

大新出左group in

你地係咩background?
之前career fair話已經出左幾個offer但七月前仲keep住請人
兩星期前send左email一直冇回音

琴日零晨報左南洋 大概幾時會有apt test 通知？
好驚佢睇漏我

推一推 有無恆隆去左panel 收到offer?

幾時啊

Retail banking

有冇巴打係4/4 gp in?

聽日in la,咁遲先報

s
m
e

u mean dah sing? me 4/4

大新唔好抱咁大希望
請得11個
每個dept請得2，3個

各位加油啦 希望人人有offer

唔係路 過年後in既無消息 overseas反而唔in ac都有panel?

係呀 你都係retail??

知唔知commercial 出左未？

有冇人收到Telstra apt test?

你收到果個朋友呢？

求救
TDC 1st round 係group定individual?

想問boc GP收到email offer ga簽左contract未? 點解我仲未收到電話通知ga...?

出左

做完 隔一日就收到Video in

又一份收皮

但佢application deadline係寫月底

我諗最快都要等多一個禮拜
唔好死

有冇人知ccb mt幾時會出final round？
已經in左second round 一段時間。

good luck 啦大家 希望有offer

想問下2nd round written test係咪考時事？

DBS有消息

可能offer已出

hka 有site visit email 係咪代表有final round

有無人收唔到email架

未收到+1

無

你又知

你知道有人收到offer了？

因為好多人spam個HR問消息，所以佢一次過email哂畀所有final in candidate

係啊15k 你係米都口頭accept左

聽完你講 好似好伏咁 7月仲請人

根本垃圾

我都仲等緊消息
有消息既話通知聲 想早啲死心

你報左MA 定GA?

有無大新risk 收到group in

收到

屌同問

又無一份

唔知呀 唔識人報...
但都兩個星期 如果請得一個可能已出offer

係咪真係有final :0

點垃圾法 可唔可以講多啲

我個條唔喺。
但我聽講每組噶題唔同，所以唔sure

南洋written test會點考？

係咪無咩可以prep？

如果收左皮，我諗佢應該唔會要你去

又死多份

GA

not really la. 真係唔係代表有final in
Nearly everybody has it

其實我都等緊 佢話三月中至三月尾會通知
但係請咁小人 真係有啲難度

巴打係咪港大engine 舊年grad

邊份

知唔知fail會唔會通知呀

同問， 聽日做written test

有咩prep

Dah Sing corp bank no AC

無啦啦又搞樣野

同是天涯淪落人 希望在明天

聽日去x2
唔知individual定group

希望AC見

有無人報左 OOCL GT

大家fg 大家爭緊工
如果in完之後再話比準備去in既人聽
咪即係倒自己米

唔係

第一次interview係佢仲多野講過我,搞到我好似冇機會sell 自己

applied mt ~

有無人都報左oocl mt?

恆隆offer已出

想問巴打幾時in

8/2

唔係喎 巴打 你panel 幾時in

巴打 幾時panel 唔係AC lol

睇個勢都似出晒
有冇人今日仲收到？

in完後幾多日？

有冇人可以講下集友first in考d咩

有無人有in 恆生HR interview

有人有hktv mt 第二round未
有interview 未？

個HR個時話起碼要2-3weeks

cls，咁無效率

可能改文耐掛

有無人報左m記mt 佢叫我聽日做assessment center

我聽日都會去

有無人收到pccw written test 佢塞左個咁近既日子 改時間又好麻煩 屌

巴打幾時apply?

Ncb written and ac 做啲咩

上星期

巴打報邊個STREAM?

sorry 13/3

personal banking?

Just receive CBRE email asking for additional info

有冇人知DFS MT係點？ 伏嗎？

絲打你咩stream 架？

你地揀第一日interview?

+1

去緊 理解唔到點解要九至六咁耐

有無人有領展update 咩apt test都無

已經聽過兩個人有offer

呢個唔知啦

你地完左written定未有

有無人報Kering?

same

完左written

written 考咩

我報個陣冇specify邊個stream

打電話定email

兩個禮拜前apply 乜都未收到

算啦， summer intern都就招完

學術研究
報coach點解唔揀LV
人工好似高d

想問第一批esquel 大陸圑有有廿個人

Rejected

LV好似無grad post ?

好唔好玩

有 早幾日收到，諗緊要唔要

請問係邊個Division?

有冇人知PCCW ICT GT 出左written test or interview未?

新department, combine 左 channels and marketing...

其實有，一就完左final in

有MT 都係sales

有無人知sfc幾時出offer

其實咁早出埋regret係咪代表無waiting list

因為自己乜都未收到所以懷疑自己喺Waitlist

幾多k?

有無人報左TVB MT
唔知報唔報得過

20k up

有無人知上商玩咩game?

好似係call of duty

可能已經出左 但無人係到講

唉屌最想入就係hkjc

希望有人rej waiting

網上寫4-5月 但硬係覺得已經出左

Regret 收拾心情搵下一份

巴打都係乜都未收到？
你喺沙田定跑馬地in？

Ching 可唔可以講多少少

請咁少 應該好多人有panel in喎 之前佢地話2-3月都in緊人 識人遲我成個月先in

jll 出左panel in未

絕望真相

+2

有無報左hkbn finance trainee 有消息？
果陣LUCA day係咪話衰左都有email

你地上次in成點
大粒同hr都冇再講啲咩

CBRE group in 未?

有無人Pandora收到second round interview?

過年後AC都未消息 但係暫時都無聽過過年後AC嘅人有Panel...我send咗個email俾HR問緊status，因為都想報佢哋其他position

呢度有冇人Aeon GT interview完未有消息？
係咪已完

收到ncb電話，仲以為收左皮

上商個AC lol

星期四in 係咪都係著suit+冇乜野需要準備？

幾好玩嘅

呢兩個星期一路都會有ac

冇消息 已經ac完一排

我個組有個男仔 係咁搶野講

Written test定ac

你都係？

早2日做完app test,你地咩stream?

佢話會有regret email
但聽講已經有人收到panel

不過黑組表現係 OK 的 我個人睇

TDC molamola

Sorry should be written

有無人頭先收到周大福電話
佢話個日除左有written test 仲有咩話LOL???????
我番工番到發緊夢
咩都聽唔到

上商ac

之前hr interview完, 下round係job preivew, 唔知幾時有消息

頭先我好7咁打去又問過
原來係written test + computer test + interview
點解可以咁長

有offer ?! 唔撚係呀？

岩呀 好似有d伏味

[url]唔係呀。我in咗15分鐘[/url]

有job preview係咪姐係有panel in呀?

已經收到email通知job preview?

好似前幾年都有人咁問 但到最尾都係無解

唔係掛，reject都冇真係⋯⋯ 好似in 左好多人喎
其實打去問下status會唔會應?

有人收到tdc下一round啦？

唔知3月中有無 我就2月頭in 睇番sfc個網話4月尾前都無收到interview先係fail 唔知會唔會in到4月尾

我冇 未有咁快掛

好奇一問, 有冇人知Disney HR Graduate Program去到邊個stage

唉睇黎大新RISK GROUP IN無份喇

我聽日先IN

如果到今日都未完hr interview 都幾難會出next round? 今年係咪都係得10個quota?

有panel in
2-13/4 in
但覆得好慢 電話長期唔聽

有無人報左建行？

agree, 起碼有個知字都好，等到發癲

有人去咗南商AC?

仲有咩可以申請

想知考D咩

邊有咁快呀，你收到？

TDC 你地in 幾耐? 半個鐘 ?

我無咁長
你呢？

有冇巴打收到Glorious Sun interview?

Mtr caa 問左今個星期會出offer
Good Luck

今日做左2 個test ?

有沒有人報Coach Retail MT?

有無人知hkexpress gt 有無限報幾多個department

omg
搞咁多野做咩 反正最後大把人reject

我都係半個鐘到～

我本來apply咗 但後來覺得唔啱自己 無proceed到
依家諗返都唔知有冇做錯

西？所以多人reject ?

南洋兩個半鐘係淨係written定written+group in?

知唔知property associate有無咩update

有無人知ccb written係中文定英文

三月中in完佢話四月頭

ccb仲未完ac?
絲打你咁多offer俾啲機會其他人啦

Final in係presentation之後個stage?

而家啲ac係比overseas 巴打去左？介唔介意講written format係點 中定英

佢話仲有其他candidates 所以要等耐啲
唔知佢地in幾多收幾多

written test係英文 冇中文

你地係收到幾號去interview 呀？ 我報左未收到

GT?

yea

CBRE 其實係咪出左group in

佢之前個email send泥拎information既好似今日先dead?!

邊咁快 first in你等多一個月啦

想問28593719 咩電話

點睇pccw consumer group management elite program
係咪伏

有冇人收到美亞2nd in?

FrieslandCampina
they call for mt applicants for written test

first in 好似都未有?

thank you)

有無人amorepacific present完有消息？

有冇人有PCCT media下一round?

跪求TAL first in 內容

2016 經驗：
first in = app test (maths, logical, reasoning) , group Interview (self intro, then 4-5 個人一齊傾幫公司搞個event, 跟住present, q & a, 每人要講你其中一個group member 的強弱項)

好奇一下 今年有冇MT Salary List

我仲等緊...會唔會有regret email呀

弱弱一問 其實有無人恆隆過年後嘅AC有panel in 我想死得乾脆啲

巴打幾時收到call?

Mtr property associate既人最後一個stage係presentation定final in?

話俾你知 好求其

琴日晏就

boc 有無contract 消息

TDC et job preview已出

係咪等於next round

你幾時written？

你幾時in 架？

Job preview 會唔會都係assessment黎

係咪仲未有集友/永隆next round?

集友personal banking 其實係咪好無前途，細行仲要係retail

集友剛剛打左泥next round

有冇人有AWE消息 ？

Written+Individual

你幾時in架

每日一問 mtr caa program有無消息 死心不息

Aeon credit 有冇消息?

麻煩巴打收到消息通報聲

20號

唔伏咩份工？

同問 hr好似話27定28號會出下一round？

hkexpress 係咪只係可以報一個stream?

1個禮拜就收到?

有冇人收到HKT Mobile Business GT 面試

emm
佢今日應該完晒AC

有無巴絲打報左機場保安個MT

巴打收到? 我有報未收到

絲打今年grad？
有無識人係入邊做

去到咪知

泥你老母

前日收到

有消息？

有冇ccb final round消息

Kerry 係咪過到Activity 先收到Apt test定係個個都有？

ching u have?

have

幾點收到?

1-2 hours ago

尋日聽佢講好似話shortlisted就收到
但我明明尋日表現亂咁黎
所以睇下係咪咪個個都有

AA 有消息未

回家吧小子

有朋友收到南洋sec in

岩岩先做完online test

我啱啱收到second in

咁快 你幾時first in?

禮拜一

sorry 禮拜五先啱

Any news?

收到 巴打約左幾時

下晝 都係group in好似

kerry 係唔係琴日上下午session都出哂apt test
想confirm下自己係唔係收皮

我都收到
7/4 second in

巴打幾時收到架?

重未有...

Ncb 有無人知上年or今年 咩人工？

巴打你幾時in 佢話今個星期得唔得都有通知 但我都重未有

same here 尋日先1st in

No ah...今日無應該就無啦

但其實係咪未分steam?

有冇人打去問過

no
分3次報

me diu

未
再下一round 先會先

上星期四 明明話今個星期...聽日放假喎

我上星期6 先做完 app test點解你地咁快

二月頭報
二月中apt test

有冇人有報DFS MT?
我見佢話今日deadline但啱啱已經㩒唔到入application😭

上星期HR打黎叫我去first interview 但撞左mid term
希望仲會有下一輪

好早之前已經報左

放心實有
我都推過一次

明年請早

試下唔同browser

有無人有報automated 既IT GT

我都覺 有冇巴打知係唔係伏

Me

Online test too?

岩岩收到

冇

佢之前打過黎問公開試中英文咩grade，GPA幾多...睇黎佢想玩地產mt方法screen 人

真架？

唉 又收皮

咁多department 揀 都唔知邊個好

收到既巴打們係咪GPA都過3

完全冇見過佢有寫幾時deadline 個job posting date 係28/3 我啱啱禁入去都報唔到

不嬲都話今日DEAD

唉 咁遲先AC 佢諗住幾時出offer
點去旅行

AC 完仲有final?

我估應該仲有hr in & panel in

有無人知Telstra video in問咩？

應該18k

佢無限錄嘅 你入去睇咪得

有冇人in 過ey idnet data?
知唔知個test會考咩

係

想問下你地報完有無收到 email confirmation？

你識有人present完即刻約panel in 定已經識人有panel in?

:( 睇黎我expected salary寫得太高

仲遲過AO EO
佢埋得你無得去旅行

巴打幾時written

當時佢同JC同一日deadline application
人地連offer都出埋 而家aa先仲飲緊咖啡

有無人有dhl mt 消息？

大伏呢個

點解 人工好低？

做派貨仔

係 做倉務員日日執貨

識人上年入左都reject offer
聽聞15k?

有無ching收到中國電信？

識人做咗陣發現大伏quit咗

做左幾耐先quit

讀咩科？我有cmi 未有cmhk

幾個月

佢唔係幾個department rotate ?
點解得派貨？

因為入咩department 都好，最後都係去派貨

ccb係咪仲未有interview

9000-11000

唔係19k 人工咩?

發夢有

[url]non-engine垃圾科
cmi仲好啦 [/url]

鱔稿都信
同埋要出動得呢d稿去promote自已個mt programm都伏伏地

好彩冇去written test

有冇人報左OP係有消息架

1st round 係written test and group discussion

發夢啦你

DHL 核心業務
mt梗係要深入探討呢個dept

睇上年連登fg report寫有19k
9-11k仲少過kerry

仲衰過順豐

9-11k 狗也不屌
做teller狗仲好 依家15-16k

其實最好嘅mt排名係咩

第一一定係swire

hkma hkex hsbc jardine swire mtr unilever p&g shk

巴打收到？

我都見stealjobs 寫19k

順豐今年有無開mt

想請教各位巴絲
如果EO 同大公司functional 真 graduate program 會點揀

Unilever gag?

又嚟
呢啲嘢邊有排名
跟行業排都話啫
睇你興趣性格架啫
識人有hsbc scb mt offer唔要去做big 4 fa
又識人中意fmcg所以冇take shkp
咁你要點排呀

早幾日出左job ad

Mtr

報左

係19K
不過係MT program完左之後

非 MT?

係阿 group in

非mt
會喺一個function 入面唔同teams rotate
亦係一個fast track program

想請教巴打點睇？

巴打報咩pos 我見佢呢2日都仲出緊post請人 咁快已經打電話叫人in

唔講咩公司好難比較架喎

intake好少講左驚自爆

要講rank嘅應該同大銀行相近 (但非銀行業）

謝謝

公共事業類

towngas?

到時想跳出黎轉行易唔易

EO人工有保證，起薪高頂pt都叫做咁上下
做得好一樣有得升

轉行唔易 轉工易 各大公司都有相近funtion

多謝大家俾意見

EO

EO的確夠穩定 人工已經都好和味了 仲要年年有得加
問好多年齡相近嘅朋友都覺得 「政府工咁就一世架啦喎」 同做緊EO嘅朋友傾亦明白到工作內容就係大內總管之類

另一邊廂又諗 難得有另一個offer 公司應該都會有多少少少少資源培訓 好似對自己益處比較大

擔心嘅係自己性格有少少少少摺 唔係非常之chur得起之列但捱得到 唔知係大私人公司做上去發展會點

EO其實又唔係hea到爆既位, 都有rotation可以做新野
睇EO max滿唔滿足到你啦, 覺得夠既話無理由搏啦

咁真係睇你個人性格係點 如果你係個只求安穩生活又唔怕悶既人的話 一定揀EO
但如果你係個想搏想賺想繼續升職既人 就揀gt
照你咁講性格有少少摺 好似EO適合你多啲 唔鍾意social俾你做gt都未必會升你

EO = 打雜 = 無志氣 = rubbish

有冇人知dhl會幾時出下一round

有無人知集友second in 咩形式同埋大約幾耐

kerry logistics又出左一批apt test

同上一批既一樣？

GT定MT？

上星期三AC

佢又冇寫喎

GT

第一次in嗰陣有講

恒隆過年後AC完乜消息都無 係咪皮已收

kintetsu world express (KWE) 有無巴打 分享下

第一次in個陣 唔係話 2號定3號出 panel interview既通知

肯撚定啦

ccb出final in未

純粹同BM傾計 好簡單 半個中ko

same
but應該收皮啦 印象中佢話3月會出final in
雖然覺得自己表現ok

你收到?

幾時收到？？？？

想問下pccw-hkt個GT一開始有排preference (3個)
咁佢叫你去in第1個之後 係咪唔會俾你in其他架啦
諗諗下1st preference好多人爭 想博2nd多d

同問

有無人收到crystal group intv

你今日first in?

係咪個個禮拜要返大陸

巴打報左咩stream

有無人2月報 有消息？

等左好耐

Glorious Sun Group 又send email比我叫我比資料
咁伏咁嘅

business associate

巴打識人做？

係咪冇人有offer了

已經唔記得自己報左咩

其實係大陸住咁濟 你一個星期返香港1-2日咁

系咪約interview 封電郵？又再叫我地send cv

on9 工

收到email，收唔到call

我今日去咗first interview... 上網睇好似伏伏地

好似係長註大陸

有無人報左Texwinca (Baleno's group company) MT

人工呢

請問second in係咪已經係final round?

係叫我哋send cv, 想既話可以拍片添
上次已經冇show佢 都仲send黎

我都係

oh, 可能我interview 完又要我補拍片🙇🙇🙇 我都考慮緊去唔去in. 好似伏伏地

有無人收到DFS phone in?

我上左stealjobs睇 啲評價好似麻麻地 冇清晰既career path又盛

覆左hkbn Fina trainee panel in, 但之後再冇回音既

有冇人知cushman幾時出panel in結果

有無人報左利豐物流MT 佢果3條100字係咩題目？同埋11條survey問咩？

In完

3 月中報，3 月底打電話約interview, 今日in 完

有無tg? 傾下

有無人收到南洋group interview?

I add u?

Yes this sat

做緊

我之前都係
Cmb>risk>finance

有冇人報左港燈mt?
到底係做咩 要咁高requirements

見到咁高無報

見到3.5點報
姐係first hon先報得

so quick
btw 佢突擊打黎定email 你約時間phone in 先?

係咪可以唔洗去in，哈哈

多謝上面幾位巴絲解答

覺得自己係安穩中希望有d新嘗試 可以學到新野有少少發揮
如果講想搏既程度 我會比6/10分比宜家既自己
摺既程度的話 應該都係6分
我都想像唔到自己係咁social談笑風生好自如既樣

想趁後生學多d踏出自己comform zone 但又要驚 我都覺得自己抵屌 所以先上黎問下

人工方面
個program starting 低過eo～5k，順利升到m的話就當然跑嬴eo
否則應該都係eo和味d

多謝大家 感激不盡呀

我都係
Email 話佢遲今日通知interview detail

仲要中英5 or above

好懷疑請唔請到人
有咁既qualification 點會報港燈

有無人報左OOCL Data scientist trainee?
出左offer未？

你幾時mi?

mt 出左

大把人報
港燈好做過政府工

幾時出？

報左 但無消息

三月尾

夠鐘死心了
如果真係據之前所講得一個位，收到應該都唔會出聲

南洋gp in 係做d咩架

估你有少少內斂但唔超級抗拒social
抽起人工唔講
EO應該更適合你
個人覺得起碼8分想搏先考慮gt

有冇人收到德永佳集團(Texwinca)的interview?知唔知咩料？

非mt 就eo 啦

邊間

有無人收到crystal group call啊

一般完prog可能仲要做下officer
AM都未必好高人工
跑贏EO有d難

26/3

有
crystal international 同 crystal group 係咪唔同？

未收到

你有無收到pi

nishinokana01
巴打tg傾點睇

一樣

DBS應該出緊bkgd check

MTR係咪出哂offer了

南洋group interview 做啲咩？

岩岩出左

[member] apt test都未dead wor [/member[

有冇人知disney點

有無人報左automated 既gt?

HKA Final Round 有幾多個人？

永隆出左 individual interview

巴打邊到收風？

有冇人知SQ airline噶interview系點

有無人收到亞博AC？

你幾時做written test?

有無人完unilever written test好耐先收到panel in?

有無巴絲報左lane Crawford? 有通知未？

星期六係第一場點會有人知

有無人知南洋gt 幾多k?

應該就今日果d

有冇人收到aviation security 嘅 video interview? 想問呢個mt 好唔好

咩stream?

同問 今日岩岩收到email

有無人報左ASL GT呀

有無JLL消息？

有呀, 你First in左未

佢有2round apt test, 做完第1round既今日收2nd round interview invitation

有得報?mt?

23/2

你應該係第一批

其實佢個mt 開幾多，我推左個interview 睇佢written 咁伏

復活假前收到offer～

又冇

有冇人收到上商下一round

Can't agree more 一打開直頭想舉手走人算

寫左10板左右 cls
睇佢都開唔過20

未呀 你幾時in?

琴日first in左
Interviewer話好多candidate

介唔介意用tg講下？

巴打幾點收到Call
同你同一日
我係咪收咗皮了

收唔到呀

巴打咩學歷 GPA 18fg?

嘩 video interview

識人3大 bba gpa >3.3 有

嘩 屌 咁高要求

我三大 second up 都無

下星期五

三大bba gpa > 3.5 收唔到

咁都報依間?
我fd 都係當水泡

HKTV係咪個written test太難篩得太多人所以reopen翻

你地幾時dead online test?

13/2

係咪話in 15分鐘

收唔到

可唔可以講下first in既內容係點樣？黎緊就first in

有無人有lane Crawford interview?

最好15分鐘以上

你收到？

下星期 係咪individual見director，定同上次一樣gp in?

而家又開番被人報？

Fedex Trading Network 出左interview

剛剛出？

利申：又死一個

45分鐘前出

email ?

Ching幾時報

報左咁多間，點記得

想問有冇人收到過AIA既電話
我明明冇報過但佢話對外顯示既公司名唔同又呢樣果樣 叫我去interview
但又遲遲冇send 啲資料黎 搞到去邊in都唔知

AIA有時會用第2間公司名掛羊頭賣狗肉 小心啲

咁我係咪唔理佢好啲 好撚痴線 我問佢用左邊間公司名出post 佢答我唔到

係啊 你本身apply咩post

ccb final係咪仲未有消息

都係啲MT 但冇間公司關保險事

10號dead

今日去左 pccw consumer group gt written test

聽完個programme 簡介 覺得勁伏

可唔可以講多d 介唔介意講下written test題型呀？

終於做左cmhk個online test

你地收到confirmation email未？

係咪中英作文

JLL收到final round email

why

其實係咪試人夠唔夠紅底
見到已經唔撚想做

有無人剛剛先收到fedex email？

FedEx 個programme prospect 同人工點？有無人分享下

收到email但無call，打過去又無人聽

MTR any news ??

知唔知unilever出左AC未

收到但唔想去in ， 諗起要返大陸做野就...

聽日㩒入去睇下咩題目再決定做唔做

Sfc any news

係咪individual interview?
間中去下大陸ok，但長駐真係……
完programme有無得返hk做架

其實係咪所有stream都要駐大陸？

individual in, 完左有得返hk

yes

有冇人有領展消息？好似完全冇聲氣

唔講以為啲program取消曬

咩都無

收到vitasoy apt test

點解hr姐姐星期六都返工

有無人收到ibm 1st in

hr associate係返1-6

哇屌

DBS - Investment Products Support

Responsibilities

1. Responsible for daily processing of investment products (EQ/Bond/Structured Products and UT Funds) activities including but not limited to order validation, fixing monitoring for Structured Products, order placement to Fund Houses/Custodian, following up with counterparties/custodians for settlement issues etc.

2. Responsible for stock/cash/GL reconciliation

有冇人知工作性質係點？ 完全搵唔到資料

[member] 係唔係management elite program? 點伏法？岩岩收到writen test [/ member]

巴打你指group in定之後？
同埋介唔介意講下係咩stream?

depends on 你係咩stream

MUFG出左written test

未呀 大家收到講聲

絲打你係幾點

係咪唔夠數所以要再搵人in

同問，戈期唔係香港，想知in唔in得過

1220-1820
封email寫

你幾時first in?

我係朝早

你都係15號in？
btw你報business定tech

有無既打知恆生Global Trade and Receivable Finance Functional Trainee好唔好,岩岩收到offer

18k

又收皮

tg 講?

nishinokana01

之後
commercial

比你
你會揀細bank 集友上商個啲做mt
定係大bank做functional 位

我執左com bank functional trainee
肥左personality test 勁柒

如果集友上商係front line 做rm 既話我會簡細bank

大bank functional 多數都係middle / back office 做ops 野，出路窄

其實係咪要識日文先會請
google左都搵唔到咩資料

fedex可唔可以轉日子

同問，剩係識講少少日文係咪無機會

Cbd?

絲打DBS MA有offer？

jll嗰個係唔係個ppt做得好先可以panel

你收到individual interview?

hea 兩年 之後揀自己想係邊落腳
利申兩年前做intern做過呢個部門

我係 朝早0830-1230

食屎啦，老麥
出左restaurant trainee ac

巴打有無tg傾下？

巴打幾號玩game

你幾耐之前final in?

屌 果日mufg written
bye bye 老麥

屌 14號果日果個 原來係Manager Trainee interview day (walk in interview)
唔係management trainee

三月中呀

Same 😵😵

收到唔代表咩 我次次收完都過唔到個test

做店鋪經理 狗都唔做

23

係囉 希望係未出啦

Yes, just received email